firefox 同chrome

Firefox 同Google Chrome 邊個好D? 兩者有咩唔同？

Y ? 雖然我慣咗用firefox, 因為用咗好多年唔想轉

So which browser do u prefer?

我轉用咗一輪brave ，不過不失。只係有尐網頁預覽圖X咗

Firefox 贏哂

IE啦屌

Brave

Firefox今日又出事啦

咩事？

有RAM -> chrome
冇RAM -> Firefox

Edge

Firefox好用D又快D。

TOR Browser 係 Firefox base 的
換言之, 變相實際上 firefox 的 source code 好多人睇住.
我只用 Firefox
Keep 住 update 就冇問題.

少少題外話, Open Source 軟件的安全性在乎有幾多人睇住佢d source code, 中共用超限戰策略推大量 open source 軟件, 再搵班人hard sell 佢個使用者介面, 搏人信 open source 就裝佢d 野, 呃到唔少人. 担心的可以查查軟件 developers 的資料作初步 fact check.